有無人覺得十號風球翌日必須全香港放一日假?

我覺得要休養生息

必須返工唔緊要，Double pay。

G持

起碼要返一日時間執返好間屋啦

要全程mon 住屋企啲窗 有冇漏水 辛苦過番工

老闆：你可以用AL請

我：祝你公司爆曬玻璃窗，文件散落街，電腦濕撚曬

on9, 應該係八號風球翌日必須全香港放兩日假

老闆:
都係得你做 早走請賠糧
比下手做

咁永遠最大風都會得8號

絕對同意 屌你老母攰過番工
訓又訓唔好 窗邊又滲水

十卜

人照返 但唔撚做野 等佢頂唔順炒我

利申如果將來我哋Porntonighthk成人情趣用品專門店開實體店都會額外畀店員放一日假，我話嘅！

推

香港老闆世界最賤

比我地放一日啦

屌你老母
比一日時間執返好間屋都得掛？

push

我覺得每逢打風都要臨走前幫office 通下風
你知架啦 打風好焗 熱到個server壞左點算
咪無得返工